## Описание
Данный проект является фронтенд-частью приложения tree-structure.  
Написан на Vue.js с использованием WebSocket (Sock.js + STOMP).  
Реализация через WebSocket означает, что изменения будут отображаться во всех клиентах.  
Так, если запустить в двух вкладках браузера приложение, изменения в одном будут отображаться и в другом, за исключением изменения порядка узлов в рамках одного списка - порядок не учитывается базой данных.  
Бекенд имеет искусственную задержку в 2 секунды.  
Рабочий экземляр запущен [тут](http://lifelesshub.icu:8080).

## Установка и запуск
- Клонируем и переходим в папку проекта.
- Выполняем  
    - ``` yarn install ```
    - ``` yarn serve ```
- Запускам [бекенд](https://gitlab.com/warhammer98/tree_structure_backend).
- Открываем в браузере http://localhost:8080.

## Скриншоты
![](https://gitlab.com/warhammer98/tree_structure_frontend/-/raw/assets/screenshots/2020-03-02_11-52.png)
